[品蔥] 大陸(全球)學生聲援理大、中大、城大

多謝品蔥手足

多謝 小心

Hongkongers are not alone

我今日成功
保證你他日可以為自己而戰